今時今日仲有邊份報紙係睇得過？

如題

大公報 利申：上網睇新聞何需報紙

lihkg cc台

東方
蘋果

cc台

熱血時報威力大

dklm

百份報

熱時

東方

實捉到你

有睇立場同HKFP

hk01

冇

信報

睇下佢BOSS林行止 呢幾日啲文章先喇

我覺得基本上講邊份都一定有人屌

認真 香港01

蘋果

明報算中立 蘋果大公果D太極端

...

雖然蘋果成日on9，但今時今日蘋果已經係最好
起馬仲係反政府反共

Serious?

香港0.5

730

同中港矛盾無關時：信報，01，眾

有關時：日媒.......

無關時都唔睇01

本身報紙就係政治工具
要完全中立咁報導新聞基本上係唔可能
所以都冇邊份話睇唔過
份份都睇下，睇下唔同人唔同立場可能會好啲

毒果

反到傻左

睇開明報

冇經濟日報？

連登都夠啦，屌

am， 啲社評睇得過

所有華媒都信唔過

蘋果已經係唯一唔奶共

明報？

睇淫民同環時會清楚好多

New York times

華僑日報,工商日報

01係專題方面係幾好睇嘅

喺隱性中共嗰方面最好睇

煙仔何前星島

唔奶共又點 大中華膠販民黨報 又用埋哂d支那字 根本香港無一份報紙係值得睇

中共要穩定，中共要發展

專業馬訊

港獨派一貫論調

老老實實，網媒仲未有實力財力撐起香港傳媒，
紙媒又死剩蘋果，真係頂得幾耐得幾耐。

熱血時報 啱哂用黎打飛機用

3頁都冇一份英文報

咪有scmp

Red China Morning Post
SCMP
傻的嗎

自從蘋果抹黑胡官後，
我就唔太想SHARE佢啲嘢，除非無得揀。

就算免費報都係一樣,以前地鐵日報重係瑞典佬果陣中立持平,俾錯洞買咗之後真係有力代替頭條成為第一透爐報紙。(即係一樣咁垃鳩圾)

讀賣，產經，朝日，每日，日經任揀

人民日報

認真定點
最近已經冇點見個班人